諗清楚先好

明日香港是新疆式的戰場，昨日已經是。策略性退卻日。我明白很多香港人被學校和辦公室制度虐待之下，有自毀傾向（thanatos），好想做一點事來做英雄，成為無傷患的受害者更是額外榮譽，但香港人現在玩的根本不是戰鬥而只是纏繞，卻落得終身傷殘甚至被殺被姦，之後無法平反。你如果是有腦的，就不該跟隨泛民的指揮棒出動。
我知道泛民左膠的論壇會鼓吹香港人出動，所謂盡一點力之類。當世上最勇武的陳雲叫香港人在少女護士被打盲眼之後呼籲大家策略性退卻，只是做和平文宣和展覽，而泛民叫你向戰場前進，就知道世途險惡。
在香港人成全衙差嗜血、無端端送頭自殺的時候，我在開一個新的局。

早啲返家啦, 成日on 9 9 係街比人打比人拉,又唔識保護自己同隊友